\item Effettuando l'accesso (\textbf{utente registrato}), l'utente possa:
                  \begin{itemize}
                      \item Salvarsi le proprie corsie (Preferiti);
                      \item Ricevere notifiche (via mail)
                      \item Prenotare o meno una determinata corsia in un dato momento;
                      \item Visualizzare tutte le funzionalità dell'utente semplice;
                  \end{itemize}
            \item L'\textbf{utente con privilegi} (in questo caso la segreteria della struttura adibita) possa consultare, modificare ed eliminare prenotazioni effettuate da utenti registrati. \\
                  La prenotazione presentarà tali informazioni:
                  \begin{itemize}
                      \item Vasca;
                      \item Descrizione;
                      \item Tag;
                      \item Orario;
                      \item Durata;
                      \item Luogo (Posizione/Indirizzo);
                  \end{itemize}
            \item L'\textbf{utente amministratore} abbia privilegi unici quali:
                  \begin{itemize}
                      \item Consegna e revoca dei privilegi agli altri utenti;
                      \item Cancellazione delle prenotazioni;
                      \item Possibilità d'inviare avvisi di manutenzione, o simili, agli altri utenti loggati (via mail);
                      \item Accesso a tutte le altre funzionalità;
                  \end{itemize}
